{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050398",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 베어랜드펜션"
    },
    "text": "入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルをご利用いただけます。 基本価格は20,000ウォンで、追加時に1人当たり5,000ウォンの料金が発生し、最大4人までご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれますが、24ヶ月以上の場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの出入りは許可されていません。 他の便宜施設としてはフットサル場と駐車場があり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは使えますか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットは炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "基本料金はいくらですか？",
            "answer": "基本料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。最大4人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。ただし、24ヶ月以上の場合は追加料金が発生し、現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "他の便利な施設はありますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車場がありますが、利用できない場合もあります。現地の状況によります。"
        },
        {
            "question": "隣接している場所はありますか？",
            "answer": "隣接しているのはファミリー渓谷です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 330
    }
}